海逸酒店集團將動員旗下2千多名員工參與病毒測試

行政長官林鄭月娥宣布將免費為全港市民進行新型冠狀病毒檢測。長實旗下海逸國際酒店集團表示對政策深表支持，集團正了解病毒檢測計劃詳情，將動員旗下15家酒店合共約2500名員工積極參與。海逸說，相信進行病毒檢測可以讓員工安心以及為顧客提供信心，亦可望加強抗疫成效，有助本地旅遊、酒店及餐飲等行業早日復蘇。

2020-08-07 19:07:35

間公司邊個的話

測左唔會傳染咩？

DNA

集體辭職啦

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

積極參與
即係可以唔參與
比我就唔撈, 一係私家驗

做乜衝出嚟